不知教授猝逝 忠犬仍天天到學校苦等

菲律賓邦板牙省馬巴拉卡特學院（Mabalacat City College）最近幾個禮拜以來，都可以看到一隻狗狗在教師休息室前苦等的身影，讓許多人都為之鼻酸。原來這裡的一位教授馬塞洛（Carmelito Marcelo）非常疼愛這隻叫做Buboy的狗狗，每天來學校上課時都會摸摸牠、餵牠吃東西。然而馬塞洛二週前突然因為心臟病而不幸離世，毫不知情的Buboy仍然每天到學校等待好友，忠心模樣令人心疼。

馬塞洛和Buboy感情相當好，Buboy每天都會到學校去找馬塞洛，對牠來說，馬塞洛可能像是爸爸或好友一般的存在。（圖／FB@Ma Kristina Paola Demafelix）

然而天有不測風雲，二週前馬塞洛因為心臟不適住院，最後沒能撐過去。不知道好友已經離世的Buboy仍舊每天到教師休息室門口等待，卻再也見不到馬塞洛的身影。

學校職員克莉絲汀娜不忍心看Buboy一直苦等，決定帶著牠一起參加馬塞洛的告別式，讓Buboy可以跟馬塞洛好好告別。沒想到Buboy在趴棺看完馬塞洛的最後一面後，就在棺木旁躺了下來，不願離開，似乎是知道一旦離開就再也見不到好友，讓現場的眾人都十分心疼及感動。

在學校職員克莉絲汀娜的協助之下，Buboy在告別式上見到了好友馬塞洛的最後一面。（圖／FB@Ma Kristina Paola Demafelix）

沒想到Buboy就這樣在馬塞洛的棺木旁躺了下來，不願意離開。（圖／FB@Ma Kristina Paola Demafelix）

在告別式之後，Buboy似乎是認知了馬塞洛已經不在的事實，不再到教師休息室門口苦等。現在學校的教職員自動自發開始共同照顧Buboy，雖然失去了好友，但Buboy仍舊有許多人的關愛，相信馬塞洛在天之靈也可以放心了！

狗真係有靈性
所以唔好用狗黎形容中國人啊

d死賓佬養隻狗都瘦過人 肯定冇比飽飯佢食

仲以為你講秋田犬八千劇情

所以而家改咗用蝗 因為昆蟲係冇情感嘅 淨係得食痾瞓同扑野

蝻

一旦離開就再也見不到好友

唉

睇套戲喊到仆街

睇標題以為八公

菲律賓啲狗仲有性過人

狗狗

又放洋蔥

南亞仔唔洗理班歧視撚

Thx 巴打

明知等不到亦要等 還好有眼淚來陪襯
反正空虛 沒甚麼想發生

唔爭氣地喊咗

祝願呢個post 俾負皮嘅人死全家，下世投胎做中國人。

狗仔

平時連登仔又話係食物黎既？

平時餵我條仆街咁耐都唔上水

有時狗狗比人仲有人性

其實你真係南亞人咩
點解個個都assume你係？

真心想問你係咪有自爆 出真樣

Copy 呢段msg 去Whatsapp group
反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

諗起 八

叫支蛆貼切啲

所以都少咗人叫警犬 直接叫黑警

隻狗叫buboboy

BUBUBOY

狗真係特別唔同

自爆過隻手

又會有人懶醒咁話看圖作文

邊個仲話要食狗肉

狗都仲有人性

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

對唔住狗狗

食狗肉無問題

賓佬？關我撚事

唔係叫八公咩

我都以為係回帶，八公都係真人真事

白色衫條女好撚大波

好山好水好動物

佢條命好過八公, 八公從頭到尾去到死之前都唔知道主人已經死左

日版叫忠犬八公
美版翻版叫秋田犬八千

狗真係好有性
以前對狗冇乜感覺，接觸完之後根本會發覺會地真係好忠心，好單純，好傻
呢個世界只有錢同狗係唔會背叛你

佢嘅行為真係表達緊佢知道個好朋友走左

食狗肉正仆街

感人

查左查 原來真係有蝻e種蟲
跳蝻

I’m not crying, u’re crying

長痛不如短痛，俾個答案狗狗都係好事

CLS

八千 公

日文
八千係ハッセン

咁咪同連登仔一樣